[肛本倫][H漫] 平行天堂 第七話

今集啲資訊量少到

無噴水
差評

再流落去會死人架

睇完都唔知做乜春係正常

呢句真

屌 冇水

咁似極黑既唔知乜春

因為又係呢條淫蟲既作品

in 肛本倫 we trust

個世界得後生女
姐係女性壽命好短

或者一到阿嬸個年紀會變怪物

屎忽痕推下先

套野愈黎愈離題啦

本身無男人=無事
男人一出黎就流白膠漿流到死為止

佢有主題既咩

平行嘅天堂
講完我自己都唔知係咩意思

起碼交代返男主點解會黎到呢個星球
點點點 咁啦
睇黎呢套野可以做二百幾三百集
不斷出水出水再出水

每條女頭上面都有粒波

佢唔出水我都冇興趣睇

agger

係唔係一星期出一次架 咁耐嘅